【歷史】BATTLE OF TAI PO "LENNON" TUNNEL

笑死

記得啲鬼佬好鍾意玩同睇呢啲

以色列士兵vs巴勒斯坦車胎

邊個咁得閒寫呢d野

Emu War

其實要整整得好快

Casualties:All salt, All dignity

Casualty and losses

香蕉糖 vs 香蕉奶

樽鹽呀！